（朗花迷入）10定13邊個金球獎冤枉多？

10 史奈達 正評
13 列貝利 負評

只比較尼兩年

侵略性好睇d就緊係列貝利

10

15 賓施馬

?

係都沙維小白 明明大師級
反而摩笛有

屌你老母

被嚴重低估

19年雲迪克

一定史奈達

13年輸比個四大皆空

尼件就算數啦

一個三甲不入，一個輸畀四大皆空，好難揀